多謝你陪過我嘅呢段時間

叫完春
真係完了
佢明示暗示同我表達想我去揾其他人陪覺得我煩
雖然我未有得到幸福
但希望各位絲打都可以揾到幸福
最後想講因為試過去馬反而冇咁失落
一齊叫春記得不推文

出面風頭火勢，你搞乜春？

搵我

出面風頭火勢，你搞乜春

有睇你另一個post
樓主你主動同佢講左了？
不過學你話齋既然講左就算啦
要咁樣夾硬一齊真係勉強無幸福